【I/A】23/7 (1) - 以為7月23日先開，原來3月19日開

官網：

IOS：

AN：

QooApp：
トゥエンティ+スリー+セブン

好快手

湯巴開既POST一定有保證

用錯ICON

玩咩架

首抽評價：

仲快，開咗都唔鬼知

中左2隻SS

唔知，刷咗先

你又黎

2SS

湯丸巴開好多坑比我棄

有無咁撚ON9

今日忙到仆街

唔理SS，兩隻女就開

點解冇bd

CAP唔到咁多

無心儀靚仔

我都刷左幾個鐘。。。仲未見ss

幫推
無心機玩咁多game

SS兩隻都唔啱

死人湯巴又搵多樣野我刷首抽，果邊今早先刷到開局，依邊又黎攪攪震

明明 見巴哈啲人曬頭5抽成三張SS，仆街一張都未撚見過

多謝魚佬巴

你唔刷點對得住你個名

第五次
好彩唔使教學

又係湯丸巴

結芽BB

哩隻玩落咩感覺? 定仲係首抽階段

刷都未刷到開唔到嚟玩

好膠ios要重裝先有得刷

gameplay都冇好難知佢玩乜

暫時都仲好AUTO FEEL

入到去玩緊 都唔知自己做緊乜

睇完都唔知玩乜

又係你

笑左 應該棄得

首抽？入左驚第一時間連教學都無就即抽...
呢隻驚都幾市場理解，定其實首抽一定出五星架？

實條毛，全部三星都夠膽死

line左你

Sorry，頭先無留意

湯丸巴唔同可以一日開2隻垃圾驚post

全三易過食生菜

我每次開都希望佢哋唔是垃圾

玩其他驚唔見咁好手氣

入到game仲有10連 勁易出5星
我一次十連抽2隻

但垃圾game del得

樓主用咩方法3刷
有冇教學

啲畫風唔錯，但遊戲性幾低咁

啲人物個樣咁熟口面
個介面又咁似忍者惡夢(已執柒)
原來又係Fuji

湯巴玩咁多game 既 ，玩得晒？
定玩一隻棄一隻

試過5抽有1隻5星,見到咁多巴打成車5星,1開始要幾多5星先夠架,CLS

依隻game唔掂

why

垃圾機無咩方法

湯巴仲未刷到咩？

糞玩法

放置play

突破先有被動技

無限打王 1 2 3 4。。。。咁升lv打

係其他論壇見到

唉屌 難得有隻game 可以放置hea 下時間 點知係咁彈
iphone6 1gb ram 真係食屎

畫面同戰鬥咁似FGO

痴撚線

無架啦,唔存在掂嘅game